我係第13隻要去野餐嘅恐龍，你問我答

如題

12隻邊隻最好食

點睇石器時代已經有得上網
而家啲上網冇進步過

做乜唔跟埋前面個12隻恐龍去野餐？

點解十二隻恐龍要潛伏各大城鎮？

到底十二塊閪面齊去鳩叫乜嘢？

你地係咪真係搭旅遊車

冇
冇食過

係呀 要坐二十里路

隻手唔夠長食唔到嘢

冇啖好食咪洗面膏叫囉